
                      Al haber leído unas cuantas críticas antes de ir a verla, mis expectativas eran nulas. Pues bien, me ha sorprendido agradablemente este western-ciencia ficción de buena factura y muy bien jugado por dos excelentes actores. Jon Favreau ha querido darle un tratamiento serio al tema  (creo que tiene sus razones, el guión daba para una parodia, pero estoy seguro de que la parodia no va a  tardar a llegar a las pantallas...) Pero tal vez ha sido un poco demasiado serio, incluso con el humor que (afortunadamente) impregna la película. En cualquier caso, un poco más seriedad le habría acercado a uno de los mejores Indiana Jones (bien, bien, debido a Harrison Ford?).
        
            